我愛國愛黨嫁

最撚憎人跳閘嫁啦

要人！否則下一代玩完！政府想滅絕有腦既香港人！！！

廣東話同通識就快玩完！！
最後今日！！
#8有template即刻send email！（#2係錯既）